有無人去今年富士山馬拉松？

準備到點呢

準備好

無聊

莫非連登真係無人玩